[送中無限好]深圳公安威嚇兩女子,把你們跟那些愛滋病關在一起

【深圳公安威嚇兩女子】
【把你們跟那些愛滋病關在一起】

深圳有兩名女子，最近因為小事，與公安爭執，被帶回派出所，期間遭到公安出言威嚇。

「你得脫衣服我看一下。」

「讓你們長長見識...把你跟那些愛滋病、那些小偷、那些強盜關在一起去,我讓你慢慢的享受。」

#有線新聞 #深圳 #公安 有線中國組

妹妹仔記得send比自己老母

同我喺藍屍group,長輩group散出去